#Readme
#commit 2  segundo commit con estilos nuevos
#commit 3  se cambian los colores en estilos
#commit 4  se cambia solo html 
#commit 5  se cambio estilos y se agrego mas texto, con reset head se saco los estilos y solo se paso el html
#commit 6  ahora si se pone estilos
#commit 7  agregamos una seccion en  html uy un color
Experimento 1
Master 1 (parte del rebase)Master 2 
Experimento 2
Master 1 (parte del rebase)
readme mejorado
readme mejorado
Ejemplos linux mac win 
para todas las edades
